《有圖》同胞緊身短裙女公然撐Burberry美觀保暖

既然唔直接燒左佢

姐姐唔捨得呀..好貴架...

屌你老母得嗰幾件陳年爛鳩貨扮大戶